中資大行傳開始遵守美對港官員制裁措施

美國財政部早前公布制裁11名中港官員後，外電引述知情人士透露，中國大型國有銀行正採取臨時舉措，以遵守美國對香港官員實施的制裁，進而保障至關重要的美元融資渠道和海外網絡。

知情人士表示，在美國擁有業務的中資大行，包括中國銀行(03988)、建設銀行(00939)和招商銀行(03968)對為特首林鄭月娥等11名受制裁官員開設新賬戶態度謹慎，最少一家銀行已暫停了此類活動。

知情人士稱，部分銀行禁止了經過美國的交易，原先可以立即處理的一些交易，現在必須經過合規部門的審批。花旗等外資銀行也已採取行動，暫停賬戶或是加強對香港客戶的審查。

好嬲好嬲呀

中國快d做野啦

鎖國啦

点解要向美国佬跪低？我地中国人既樽盐呢？

200警察去掃銀行未犯哂國安法

開新戶口 jei

佢地有舊戶口咪無事

大貓呢?

至少一間銀行已暫停為有關人士開戶

呢句中文又未必真係有人申請緊

btw
重點係無提過本身有戶口既點處理
只係講"其中一間"唔會比開"新戶口"

明明話咗14億人民唔妥協喎！

明明話中國已經唔係一百年前既中國！

中資點解要跪？

我好愛國！

我建議林鄭用緊急法, 命令銀行不得CLOSE ACCOUNT！

大貓係咪勸佢地搬錢去中資？

無美金點買鹽呀

又話打奉陪？

中資點解要聽美國政府order? 我唔明呀！

借屍還魂容乜易，根本博美國查唔到

肯定支行做得最快
次次都係咁㗎啦

中資銀行 吃裡扒外??
是不是搞錯了誰是主人??

被美國佬制裁咩都用唔到
VS
強国扣分制扣晒分車票都唔俾買

鳩縮都係奉陪嘅一種

係咪犯國安法？

吹水啦國企要向美國跪低笑話

班狗官有幾多本身會有中資丫
肯定好多本身用緊hsbc
而家咪去中資開戶口囉

嗤之以鼻

因為一百年後嘅中國重衰

究竟中國對美國嘅制裁內容出咗未?有冇好心人話我知

689 幾時開post討伐

寧被制裁, 絕不投降

好嬲好嬲。開戰未？

超低空孖車偵察機打殘美國

中資都跟美國制裁...
係未金融戰打唔成，未打先投降

BTW，中銀係未犯咗國安法? 協助外國勢力?

勝利11人已成condom

連登仔以為真係搞到佢地 開香檳

班賤種狗去咗邊

咪試下囉
有人篤灰一定冚家鏟
罰款最少十億美元以上起跳

下個月出糧 可以出現金了 爽

好嬲好嬲
但跟從美帝指引

算唔算勾結外國勢力
係咪應該用國安法拉哂D銀行既股東

遮仔會D錢去左邊間 咁大舊錢我懷疑有人洗黑錢

推上微博
要14億人抵制五大行

中資銀行違反國安法，勾結外國勢力對付港人及政府官員

報導話只係暫停開新戶口
本身有個戶口好地地係度用又點會忽然話開新戶口？唔好咁High住

Condom

係咁就正啦 等人

中銀香港 or HSBC
用中銀唔奇. 大把有錢佬用boc

幫美國佬手制裁 仲唔係勾結外國勢力？

美國只要話，篤灰有綠卡，自己諗。

又輸啦

打未

你要幾咁無知先會講呢句
真係禁swift 間銀行可以即刻執
呢個地球只可以容納一間崑崙銀行

擺上微博，叫啲小粉紅屌中資銀行通番賣國

一笑置之

nmsl違反國安法不用負責嗎? 國安法是紙老鼠?

仲開緊會掛
兩邊不是人係難搞啲

自私自利賣國求榮嘅中銀一定要抵制

佢地啲錢唔放係自己戶口咪得？

邊個幫受制裁人士手，一齊入埋制裁list

原來咁大間中資銀行都係美國佬控制，藍絲唔應該再用呢啲銀行

中資身體好誠實，反而匯豐呢間19銀行為咗奶共可能會唔理美國制裁

推光復香港 時代革命

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

特首 駱公公 己成CONDOM

中銀果堆肯定唔係佢地客戶

但又怕HSBC 會將個波拋比佢地

為左自保就要出聲明唔同佢地開戶口

易家就睇大貓點做

收到瘋
Monkey 都跟左美國佬制裁
好嬲好嬲

大貓無得唔跟花𣄃🇺🇸

國安法呢？

成班漢奸銀行，有人民幣不賺，賺美金

運返幾gap錢比佢哋算數

野銀行幾十億
篤灰有得分幾千萬都有著數啦

共狗都係呢招啫，有錢使得鬼推磨

拖你幾日，乜錢都走撚哂

咩遵守美國措施

實情想乘機充公財產就真

係唔可以有任何服務

林鄭只係個縣長，無可能犧牲國有銀行